[重開]之前眾籌嘅催淚之城(The City of Tears)終於有預告啦

等咗咁耐終於出預告片, 唔知幾時有得睇

Facebook:

YouTube:

Twitter:

Instagram:

支持手足

幫捱

支持手足電影

手足connect

推到熱開

推上熱門

收到佢地email
先記起原來之前捐過錢

推

不推文

和你睇

街客呢

毛毛呢

有冇人黎派負皮俾我阿

派左正皮

Call咗d人都未入黎

要覆多啲人

一齊call 人

之前課過金，希望早日出嚟俾全世界睇

希望上到Netflix

咁耐架

借個位希望大家關注下入面俾人洗版嘅問題，請幫手report 同屌柒魯班柒號

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

pushsjgahaqbadjjs pushsjgahaqbadjjs

呢個都好值得堆,外交戰線

(國際線著曬火）有印度媒體retweet咗香港人support 印度嘅文宣

佢哋前前後後加埋有20封 email update
好有信心一定搞得成

仲喺度啊

Pishhhhh

係呀屌死纏難打

CLS

咁都未上熱門

Sorry

因為頭先得我地三個推

條友之前玩分身添屌

你都同佢交過手呀

正仆街

條友係大英帝國（p）呀屌

大英帝國咪佢囉

Report

report report report

有幾多人有課到金?

要集合大家嘅力量係Ko 佢，依個係同五毛嘅戰爭

記得你最憎佢

奶茶

係
好核突啊

Facebook個邊

一定會返黎

上到未

未

dj pepe

係咪姐係達左標

圍多陣爐可能會上熱開3x

少咗好多人呀

跟dj 寶學嘢

你推薦多啲日本音樂

之前已經達咗 而家有預告 應該就嚟有得睇

Chill wor

大家加油！！

到底邊度播歌呀

大家無俾like

睇你頭啦

無你咁多同咁有品味啦

大家要正評

so fake

睇你咋

Eva

我都去咗twitter個邊connect印度手足

屁屁d歌好正

正皮pls

Tui

你d歌都好正㗎喎

我都啱啱聽完神奇嘅YouTube algorithm

真心㗎

我近排冇乜播歌,因為聽緊d老套怨婦歌

Google 嘅algorithm 太犀利呀

又多一首入playlist la

Pushhhhh

lo-fi

又loop

個post比你地騎劫咗

係咪好介意呀

sorry

English choi段宣傳片
大選個日去咗日本,係酒店洗衣房睇住段片喊到仆街

個vocal把聲好似岑寧兒

我想民進黨放出佢哋嘅版本囉

岑寧兒

成條片好似係為政治人物抬轎宣傳咁

應該訪問咗好多前期嘅人 個眾籌同拍攝係幾個月前嘅事 而家啲嘢同人又唔同晒

希望出到黎唔好咁啦

佢提名埋台灣金曲獎最佳女歌手

又係台灣

看鐵閘 搖晃

有咩推薦

近年香港有才華嘅歌手都係係台灣先攞到肯定
好掛住佢

［全球反共］BoycottChineseProduct trending緊 快啲入黎幫手！